


\begin{tabular}{p{.15\textwidth}p{.2\textwidth}p{.55\textwidth}}
\tabheadformat
  \tabhead{Nombre} & \tabhead{Valor} & \tabhead{Descripción} \\
\hline
id & integer & Utilizado para identificar el elemento. Cada tipo de entidad 
tiene su propio espacio para la asignación de IDs, por lo que puede existir una 
\textit{way} y un nodo con un mismo \texttt{id=100}, por ejemplo. \\
\hline
user & string & Nombre del último usuario que modificó el objeto. Un usuario 
puede cambiar su nombre en el sistema. \\
\hline
uid & integer & ID en forma de número que identifica al usuario que realizó la 
última modificación del objeto, siendo siempre el mismo. \\
\hline
timestamp & W3C Format & Fecha y hora de la última modificación de la entidad 
por un usuaro determinado. \\
\hline
visible & ``true'' y ``false'' & Indica si el objeto ha sido eliminado o no de 
la base de datos. Si su valor es \textit{false} la entidad solamente debería 
ser devuelta en consultas al historial. \\
\hline
version & integer & Versión de edición del objeto. Los objetos nuevos tendrán 
versión 1, incrementándose con cada edición realizada por un usuario y subida a 
la base de datos. \\
\hline
changeset & integer & Grupo de cambios al que pertenece esa edición en 
concreto, de un usuario en particular. \\
\hline

\end{tabular}


% Local variables:
%   coding: utf-8
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
